睇下友台既手機台

對上一個留言係十幾分鐘

大家覺得點？

唔怪得依家d人話上高登快左好多

屹立不倒，page view無減

有無減都理撚得佢

大埔狗仲正緊視聽

佢單機正緊唔係打手一定痴到有精神病

600萬page view 喎

早洩瘋狂F5

得返大埔狗係度正視聽

明明用 iphone應該帶頭過黎，點知仲喺隔離打飛機

我係隔離台原本都係cd rom, 呢個app 實在太順所以都忍唔住開個account 用

尊機搶到小米Mix 了

仲有柒達

竟然

想過去恭喜佢，但係我已被bam 有冇人未比人bam可以代我恭喜下佢

痴撚線

之前直接用script remove左佢啦
依家冇人仲正視聽 哈哈

咁公司講明淨係高登先計錢，唔通過黎白做咩